覺唔覺係人地架車聽嘅歌特別好聽

番到去又無咁好聽

隔離飯香

因為你唔係坐係司機位

好掛住肥糸嘅簽名檔

音響靚呀